［突發］突然好想食刁草薯片呀!!!!!!!

重點係唔係唔係薯片, 而係條腿?

摩牙摩牙

象腿

好撚醒啊你

粗撚過男人

肌肉型象腳 呢D先正

屌你
天龍八寶粥

腰都夾撚斷

好撚正。。。。more

more